連仔幫del po

全部係過既都del 1 del thxxxxxx
同埋想問下對上開個po點解唔見左 少淆

唔該連仔